[2020DSE][多圖] 網上買卷教學

點解要俾錢買卷
- 知自己幾多分，就算5**都有分高低，買返嚟J/證明自己
- 對教書嘅人嚟講，睇你答乜會有分/扣分係個好重要嘅參考資料。非常歡迎任何人投稿數學卷俾我睇
- 其實鍾意咪買囉，使撚理人講乜咩

價錢
第一科$400
之後每科$100 (好似係，有錯請補充)

事前準備
1. 身份證Scan file (黑白/彩色)
影相都得，file size有限制，如果大得濟就自己用小畫家縮細佢
2. 一部電腦
iPad唔知得唔得，過程中要upload file上去

入考評局個DSE portal

右上角登入你個考生AC

碌落去搵Data Access Request

入下啲個人資料

當你打完啲個人資料，同埋個驗證碼之後，畫面會load一下，然後你發現下面多咗啲嘢，亦都出現咗你報考嘅科目

上傳身份證，揀好個file之後記得撳埋上載掣，佢唔識自動上傳
個乜鬼個人資料表格就用返框住嗰兩條link去下載，一份係sample一份係表格
兩份都要下載，佢會教你點填，填完upload，網站話唔使簽名都得

最後揀點樣攞卷
1. 親身去灣仔
2. 寄去你屋企
3. 寄去郵局等你攞
我自己揀去郵局攞，因為送信條友成日擺低張卡就走咗去，連有無嘗試過撳鐘嗌我都唔知結果又等多一兩日先有

過程好似要成個幾月，需要耐性

最後
集氣希望今年打爆機

Lm
睇吓你今年有冇滿分

大家買卷後記得upload上小卒

直接俾你啦，懶得upload

第二科之後係$104唔係$100

想問可唔可以淨係買分紙嚟睇

想問如果嗰科appeal緊咁點

而家都可以照買卷
只不過會喺appeal結果公佈後40日內先收到。

明白

LM